希望大家聽日做好準備，其實魔法並唔只咁少

眾所鳩知而家除左火土蟲系魔法之外

好似無d咩其他唔同種既魔法，而隔黎post
都有提及過用可樂進攻

咁除左飲料魔法之外

點解大家唔去超市買廚房魔法呢！？

相信大家煮野食都會落唔同既調味料
例如蠔油呀，豉油呀咁

落左呢d醬料碟野就好食d啦

集思廣益

push